今晚我會mark低8點後仲上連登既user名

然後出一張list逐一恥笑

1. Literally

今晚冇人約？ 咁得閒

屌你老母，中秋節梗係同屋企人過架啦不孝子

唔好呀

一定要記得我

我11點先出街 你咪慢慢mark飽佢

2.駁5刀
你mark定先都得

等收工中